[突發] [幫推]11點半有醫學界記者會講過期催淚彈

728之後好多前線手足同記者食完催淚彈之後都有好多唔同既後遺症，兩位港大醫科生連同鄺葆賢醫生做咗份研究關於過期催淚彈，今日就會喺記者會發佈。
暫時未知有邊間媒體會開live，希望大家推下post

<<採訪通知>>

近月警方在處理群眾示威遊行時多次使用催淚彈，根據警方公佈數字自六月起發射超過1800枚催淚彈。不少現場人士和居民在吸入催淚氣體後感到身體不適，出現不同的後遺症。為調查催淚氣體對人體的生理影響，鄺葆賢醫生聯同兩位醫學生黃卓鵬和黃靖桐在8月初向前線記者收集接觸催淚氣體後所出現後遺症狀的數據進行分析。

我們在調查期間（8月2日至8月4日)共收集超過170名前線記者的回覆。據初步的分析顯示，儘管警方自2014年起多番淡化催淚氣體對人體之影響，但數據反映隨著警方使用催淚彈的次數和密度增加，受訪記者出現的後遺症狀便愈見增多且愈趨嚴重。我們將聯同杏林覺醒、香港人權監察及民權觀察，向社會作出數點呼籲，並在記者會上公開更多數據和分析，希望各位傳媒朋友能到場見證，屆時我們將發表簡短聲明和申述意見。

推

想睇直播

光復香港 時代革命

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

pushhhhhh

pish

pushhh

呢個要推

推

多謝呢個post
唔講都唔知有

一陣攞埋去機場播

TVB會報 1賠99
TVB唔報 1賠1.01

買定離手

終於有專業人士出聲

推啊

有證物就留起喇

人手置頂

會，100蚊

push!!!!

有料爆?
推下先

push

Push

我無嘢講

又黎核彈級黑材料

推呀

鄺葆賢

推！！！！

推

各位醫護人員

唔好再叫過期「催淚彈」，根本係神經毒氣黎

委內瑞拉西蒙·玻利瓦爾大學教授莫妮卡·克勞特爾（英語：Mónica Kräuter）蒐集該國政府在2014年使用的催淚彈（英語：2014 Venezuelan protests），研究結果顯示超過72%的催淚彈已經過期，且過期的催淚彈分解成非常危險的氰化物、光氣和氮氣。

氰化物中毒（英語：Cyanide poisoning）是接觸多種形式的氰化物而中毒。早期症狀為頭痛、頭暈、心率快、呼吸困難和嘔吐等。之後可能會癲癇發作、心跳過緩、低血壓、意識喪失和心臟驟停等。通常患者會在幾分鐘內就出現症狀，如果患者存活下來，可能會留有長期的神經問題。

光氣(Phosgene)
此化學品為具高毒性及腐蝕性氣體。(遇水後分解出氯化氫)

良心醫生

幫你推

會報但唔講黑警有無用

Pish

Push

R

11點開始？

似剩係講催淚彈對人體既影響？但係重點仲有「過期」呢兩個字呀！

醫生 vs 毅進犬

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

其實有無記者可以質鳩差佬過期TG係咪關係到貪污問題
點解無報銷,係咪警隊內有人貪污用舊貨頂新貨

到時有無英文文本？方便文宣

快啲講過期彈藥隨時會爆膛爆斷手爆盲眼

推！！！

終於都講，而家成日都覺得心口痛...

食彈食到夠數據比人分析 人體實驗咩屌你香港警犬

光復香港 時代革命

醫學界

辛苦巴打

大大力咁推

比多d人知

推到有link

推推推

推呀 過期彈真係好撚毒

而家日日都有幾場民間記者會
全香港都嬲

光復香港，時代革命

如果有埋陳沛然會唔會更好 話哂係立法會議員 而且佢係中立派 (不過佢成日幫手做前線義務急救)

推到佢哋正名催淚性毒氣

推！

推爆

支持

應該用生化武器黎形容

終於等到！

正經記者會必推

推推推推推

[正視聽] 屌你搞清楚不合作運動先啦

推呀屌那星掟過期彈死全家

一定要推
記得叫家中藍長老睇直播

除咗民間記者會
難得有啲唔係浪費生命嘅記者會睇

嘩 呢個要推

要比全香港人知

推推推，有無電視台直播？播比家中廢老睇

真·香港醫生

大大力推

催淚性神經毒氣

通知得有啲遲喎

Yes!!!

鄺bb

呢個一定要推

Up

推
今日四點要推到黑警記者會仆街

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

push!!!!!!!!!!!!!1

推推

捉到D落單帶哂豬嘴既臭狗應該除佢地面罩打撚爛佢 我要佢地都吸毒氣呀!DLLM

mon po臭狗快撚D cap圖添呀 係講緊你班人形狗呀!

幫推

大家不能放棄抗爭
推

推多次

過期蛋

push!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推！！！！！！

黑警班撚樣想攞正牌慢性殺人唔通會同你講咩
根本已經變咗係化學恐襲嚟
仲要係波及到平民百姓
所以話佢哋1舉1動必禍及妻兒

克警亂掟催淚彈導致有BB休患刺激性皮膚炎 手腳全生紅疹

多謝曬
機場加醫學界記者會聯動出擊

捉到D落單帶哂豬嘴既臭狗應該除佢地面罩打撚爛佢 我要佢地都吸毒氣!

推到黑警負責！

醫生正呀
要控告黑警草菅人命！

推爆佢

推求直播

屌你老母個個都出一粒粒

推爆死黑警

Be Water Be Humble Be Smart!不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推推先

最好就次次示威都係佢地狗舍附近 等佢地D狗親戚一齊聞!

if we burn, you burn with us!

推到完場

Be Water Be Humble Be Smart! 不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」〈光復香港 時代革命〉

留名

推，痾撚到hh，我要知乜料…

ho ball

郭家麒醫生 都嬲嬲地

又錯手負皮

催淚性神經毒氣集束榴彈

繼續推

記者朋友

推 就黎到時

邊度有直播

真係要推

大家鬥開記者會囉
真相越辯越明

有冇link

正名，唔係催淚彈，係神經毒氣

正

PUSH

黑警 用 過期催淚彈 咁撚陰毒

買一億唔報

留定個名先，些牙畀其他親朋好友

pushhhhh

直接叫神經毒氣彈算啦

推到直播

請為鎮壓武器正名

正！推！希望市民留意到！

8京冥通唔報

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

[8月9日] 萬人接機和你飛 建議注意事項

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

黑警放毒氣放得咁爽 遲早被人以毒攻毒

D狗成日比人公開屌
好開心
hi mon post 狗

推到死黑警回應

全世界一齊撚狗

..

推到俾東方

呢個一定要睇啦

9/8機場只接機

多謝一班係重要時刻肯企出嚟嘅專業人士，好需要你哋嘅專業知識同數據，俾全世界知道呢個港共政府係幾咁過份

港共政府繼續蒙混帶過，只顯出佢哋垃圾同完全破壞香港法治，人權及人性概念

一齊加油！

發夢吸完心口痛 肚柯

放低一蚊會報

直情違反日內瓦公約，等同使用生化武器

推，用 過期催淚彈咁冇人性

!

有無人食完TG 身上有紅點

Lm

超重要
超重要
超重要

sor，錯手負皮

推到江謝蛇仆乖

有link未？

大力地推

過期摧激彈=化武

有無live 呀

警犬直接access醫院data base單野都好似無下文
今次呢單唔好比佢沉！！！！

我都想要

Hong Kong is dying. . .

Please help to sign up the Petition to urge US Government recognizing Hong Kong Police Force as a Terrorist Organization

Regarding the violent actions of Hong Kong Police Force relating to the peaceful assembly and protest since June up to present, and especially the terrorist attacks in Yuen Long by some triad gangsters in white tee shirt on July 21st and the sexual assaults to a young girl being arrested on August 4th, please to sign up this petition.

URL:

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有29,334個簽名（9 Aug 2019 at 11:04）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

push!

邊個媒體會播？？

推，文宣麻煩煲大佢

推上去

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

部分報導還指出，埃及抗議者撿到的過期催淚彈可能毒性會更強。對此，英國利茲貝克特大學學者史蒂文·萊特（Steven Wright）指出，如果經過足夠長的時間，化學物質將在彈體內分解，催淚彈的效力便會下降。相對地，委內瑞拉西蒙·玻利瓦爾大學教授莫妮卡·克勞特爾（英語：Mónica Kräuter）蒐集政府在2014年使用的催淚彈（英語：2014 Venezuelan protests），研究結果顯示有超過72%的催淚彈已經過期，並分解成非常危險的氰化物、光氣和氮氣。

By wiki 催淚彈

有理由相信警方故意使用過期催淚彈，達至擴散氰化物等生化武器。

應該有 now cable rthk live

外國事例：

Pish!!!

你好，是否有TG可以contact?
同埋，是否都有samples 在手?

醫者仁心

now唔播？我見佢11:30係咩教育大學校長與學生對話

多謝醫學界出聲

撞左教大個對話

靠哂你們了，推！

捉隻狗上去吸！！

推推推推

屌你唔緊要

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

準備配合埋文宣呢兩日貼街
重點係爆過催淚性神經毒劑嘅地方

唔知無線會唔會播呢

Pish pish pish

會唔會構成化學毒氣?

link?

借個位，全世界一齊推爆呢兩條民間記者會媽媽嘅分享！！我哋要全面收復民意！！

黃大仙媽媽街坊講述8月3日與女兒回家被警察恐嚇經過
Youtube:
FB:

深水埗準媽媽街坊講述8月6日警方在深水埗發射催淚彈的可怕經驗
Youtube:
FB:

推文回覆

記者會唔會去晒教大？

好波

鬼唔望 D 狗炸膛 爆死自己
仆你個街 射過期貨咁賤

Now 會播教大
知唔知邊度有直播link?

Link?

得TMHK?

推呀！！！
黑警無差別毒害市民！政府冷血少理！

邊度可以睇？

我冇嘢講
我要見律師
我要見醫生
我要飲水

港台 Now 都係去教大

開始啦

仆街 公司部電腦太廢睇唔到youtube live

搵唔到其他台
大家睇住TMHK先

TMHK有得播

立場有

YOUTUBE D五毛煩撚到

立場有live

黑社會一直冇正面回應過用過期催淚彈

直播link:

TMHK:

立場新聞:

出黎睇呀 冇人提

申請禁制令使用過期野啦

【轉寄】檢舉！檢舉！想問如果唔批不反對通知書
但我又想去 如果我話我住嗰區 出去行嘅話
警察會唔會告到我非法集結?

真係CALL消防啦下次
有毒氣體黎嫁
消防係中立 就有權去制止

【轉寄】檢舉！檢舉！
手足齊檢舉！ 唔該
段片影到好多手足個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

多謝各位專業嘅醫生

立場一下就5k view

LM

推佢老母

記者會都遍地開花

大力推

過期shit

留名睇巴絲打們文字直播

會唔會埋沒良心話
長遠對人體無害
有毒氣體無害

禁左都會照用啦 正仆街黎

香港政府對平民使用生化武器，要求美國同聯合國出兵推翻佢地。

push,tvb會cut好少去播

推到佢唔可以用

之前咪話差佬有手足口病既
應該同過期TG有關

無害

推!!!!

推呀,文宣

太睇得起TVB
會直接唔播
剩係播狗方果邊既有利片段

東張 1賠777

個學生講得好好

多謝醫生們

聽到想喊
推！！！！！

Cctvb有無播？

大量數據
冇得駁

用生化武器
係咪挑起緊戰爭？

sor，我期待太高

呢鑊你仲唔陳百祥

我只係想知道可以點追究要求賠償

報 但唔講有乜野嚴重影響

連仔係咪update咗條link 喺第一版

試著不要說"催淚彈"
試著說"神經毒氣"

Bosh

香港人的記者會 vs 黑警記者會

推到黑警仆街
上海牙啦屌你老味

啖狗肉，嚼狗筋，烹狗骨，煉狗油

有機會變山埃
香港變到同委內瑞拉呢d地方一樣

多謝你
頁頁都有
好方便

今鋪仆街喇警狗。醫學界都開記者會

點會播

告班黑警啦

五大訴求，環環相扣

公義在人心，香港仲有好多人有良知

何時施放科學武器既準則
>>警方有詳細既使用守則,同埋專業訓練...bababbabba......

會報，但係一兩句就報完

Biological weapon

醫生正字正確
根本係化武黎，催咩淚彈

記者朋友又有野問
4pm 咩都唔洗問 剩係問催淚彈

急症室比人篤灰

推上國際

人道罪行

點敢播

仲要講埋班蛋散用黎當真子彈咁打人
啲焦耳數仲勁過真子彈
屌佢老母

幫手推

鄺主任

push
生化武器攻擊

中國香港恐怖份子！

連仔真係cls
諗起以前牙祖

係ar sir同er sir

港大醫科生做到野呀

大家齊來控告政府

Er sir siri mode: “我唔知你講緊咩嘅”

有無link?

push 推

醫學界瘋狂
往死裡

啱啱先開黎聽，但好似已講完份報告？

Pushpish

Pishhhh

未。岩岩先講REPORT 數據

Pushhhhh

生化武器

手頭上冇資料

要搵外國幫手去聯合國控告港共

求制裁香港

推到國際將中国香港警隊列為恐怖組織

LIHKG 自動置頂!!!

唔係想分化 但開呢個記者會會唔會係想講到好恐怖咁，嚇下D人唔好再出黎。 我知係有小小陰謀論

醫學界召開記者會表示正確使用催淚煙對人體傷害不大

多謝連仔

仆街過期會有山埃毒，死差佬真係要全家死絕無全屍，下世再做食屎狗

啲黑差幾時試範下中過期催淚彈效果？？

醫生ho ball

係分析緊TG對人體的害處

基本上犯哂人道罪戰爭法
要上海牙分甲乙丙戰犯嘅程度

精而簡

越聽到多數據, 越係嬲同心痛

d症狀match

鄺葆賢醫生

上環海味街D 海味變晒山埃海味

所以我答你唔到 唔係 你俾我講埋先好無 er

過期Tear Gas會唔會變相係化武

個d胡椒水會唔會都有過期日?

如果班狗話, 你地唔好再衝同上街, 我地就唔洗再出催淚彈
點應付好

一班有良知嘅醫科生

bio weapon
同syria有咩分別

希望越來越多記招，等正苦唔可以一言堂。至少希望法律界都開

一定要屌爆班狗

本身tg都夠恐怖啦，但係我哋要出嘅話邊個可以阻止到？

講到好混亂

Lin j 啲德政多撚到唔知點數 在心中

聽緊

胡椒噴霧主要成分係純辣椒素冇咁大傷害
但有冇俾黑警加料就唔知啦

摧

難怪gta5 個武器欄入面，煙霧彈會比人歸類成毒氣彈

推 集思廣益

好慘 帶bb落街食飯都搞成咁

醫生都話因為接觸到山埃！！！

人體實測一定要廣傳！！！

政府回應5大訴求咪唔洗出囉

繼續追問

唔衝都出架啦

鄺醫生

今日記招.
記者可唔可以追問班狗.
到底係一個AREA, 姐係例如100呎內,
MAX只可以放幾多粒TG
果晚係SSP狗屋度, 痴咗線咁放

其實咁先好
民間記者會成日俾人插住問大台
記者會都要遍地開花

文宣

真

statistic 呀差佬聽唔聽得明?

TVB: 有毒氣體對人體無害

如果知道過期會有山埃而仲繼續用，已經可以入佢故意向平民使用生化武器。要國際出面幫手。

想日倒果為因

藍絲：醫生都唔撐警！以後唔睇醫生 報警算！

聽落都幾肯定班狗真係有用過期催淚彈

希特拉希特拉希特拉希特拉

其實google過期TG果陣見到
就算係未過期既都已經有人質疑對人體有嚴重影響

唔代表可以用過期

出埋反對通知書你咪又照出
香港人 怕閪咩

作戰指引唔方便講

要登報！

催淚彈已經係化學武器

手足加油

屯門仙境
冇人都照放

點止， 85 果日黃大仙， 荃灣係咁連續射

起碼連續射十幾下

毒煙

汽車推推

發大佢發大佢

事後確診肺炎

肺炎

嚇到和理非唔敢出，但我相信呢個記者會真係想分析越壞處同勸警方唔好再用化武

個四眼仔係好傳統嗰種醫生樣
書蟲樣, 官仔骨骨, 口齒不清

呢度唔准食煙
唔准搭我膊頭
你唔搭我咪唔食
你唔食我咪唔搭囉

屌警嫂能e百病

嘩屌毒殺巿民

集中營咁...

跟番法例守則,你用催淚彈可以,但用過期催淚彈係戰爭罪,毫無人性既表現.

正野

毒氣室

其實而家啲狗不停放過期tg，會唔會當放哂果陣，佢地就大條道理咁講我地根本無儲放過期tg

推！！！！！

佢cool緊牙, 所以咬字有啲難度

利申識佢

倒果為因

居民啊，被逼吸，有小朋友同大肚婆

On撚尻啦
用有毒既生化武器係違反日內瓦協議架
打仗都唔撚用得
你周街用黎隊人民？

生化氣體 建議大家下次真係打比消防 制止放毒氣體

而家啲和理非好勇下架啦
最多話你兩句唔好放火咁好多都食過tg

肺炎位巴打好好休息
我地會幫你屌7班狗

警犬放煙已經仆街，放過期煙仲仆街

上得軍事法庭未

推上頭條

又可以做文宣

外國黎講上左
但this is Hong Kong man

呢個係關乎全香港人既事
一定要推!!!!!!

推到上國際

85黃大仙簡直係人間仙境 處處出煙

已經係戰爭罪行咁濟

推~

仆街....真係有d驚....個case 食一次已經搞成咁 .......... 發左咁多次夢真係....

612中信事件都非常非常離譜！
記者問爆佢！！！

偷拍完裙底啲相就係最佳良藥

呢個Point係死穴, 琴日都見阿sir答唔到, 明明警方都準備左勁多資料去答, 淨係呢單無準備, 即係死穴, 呢個都係核彈黎

再諗深一層, 如果呢個星期六日重係用過期, 係咪代表已經無哂貨呢?

國際都唔會容許，痴線
用毒氣

ps 醫生都講話化武

今日四點等睇 popo點講大話

突發 : 今個星期日朝早9點半係工聯會秋季課程報名日, 有冇文宣組想去各報名中心洗藍絲腦?

你地唔好再強姦香港人 咪唔上街囉

影咗相喎，之前放個d

化武 人體實驗

唔怪得
辛苦哂

一日內9放 多多都唔夠用

推，一定要比其他國家知道

天水圍果日又係.
對正輕鐵站
屌佢. 有電欖架.

阿葆

多謝連仔 有條LINK好方便

長髮苑瓊丹
仁醫 we trust!!!

化武

好似好驚咁 人權姐姐

有相有彈殼有晒證據冇得話唔認

睇醫生啦唔好搏，建議所有吸煙手足都睇下醫生

關乎每一個香港人條命，唔記警畜

其實中文一般可以用番英文

中共集中營

驚就睇醫生啦 上黎問

應該推到聯合國禁止催淚彈.

屌佢老母

推爆佢

一齊推爆佢

唔係無準備，係有準備都答唔到

義士真係一等一記者
無論咩立場既記者
都係最危險 都係企係示威者既前面
多謝你地 (記者)

推

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

推推推推推推推推推推

人權撚講野都係有啲1999

禁止黑警再使用化武！

有機會關, 佢D gas 有好大刺激性, 你本身薄就可能再易穿D, 始終係過期野, FULL GEAR 都未必夠洗

小心身體

留意唔哂就住呢單野有冇咩statement 出過

推呀dllm

戰爭禁止使用催淚彈, 但繼續用喺平民身上

人權組織 presentation

全港十八區
區區催淚彈

用化武仆街 遺害下一代

點解講嘢仲口窒過民間記者會

呢位女士聽到我好眼訓

大埔一樣 每次放必定係射十幾炮先停

本身已經唔會做research,testing過期催淚氣體對人體嘅傷害
更何況係咁大型係一個咁人煙稠密嘅地方到test
香港人根本一早已經變咗白老鼠

毒害東方記者
好大獲

今日江蛇同謝蛇做唔做demonstration

好疾

剩低果d區努力d啦

唔好咁窒啦 比啲自信！

改圖
最佳日期
此日期前最佳
無危險性
唔會作出示範/實驗

你唔示威咪無事囉

正名化武 唔好再講催淚煙

有冇比較過期同唔過期毒性? 唔得閒睇

入南區 去豪宅區放

其實點解可以有咁撚多殘體字係youtube個chat room出現

方丈聽日又有材料可以A1狙擊

有冇懶人包

試著不要說：催淚彈
一起說：催淚性神經毒劑

記者們局住食煙真係辛苦曬
禁止黑警再毒害香港市民！！！

死又唔會死, 吸呢D 最怕係唔死一身殘

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

要推到使用那個都有危害

香港警察使用化武攻擊人群

推上戰爭法庭

巴打 小心身體!
睇醫生有record又幫到醫學界research幫埋其他人
他日清算政權都要計埋這一筆!!!

之前咪有個巴打去埋瑞士送咗封請願信, 有無再消息?

咩意思

推

鄺醫生好好J

份報告話有前線記者咳血
唔好等啦即刻睇醫生

明顯平時做文書野多
有幾可會開記者會

文宣組繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

兄弟爬山，各自努力

五大訴求 環環相扣
不分化，不割蓆，不篤灰

跪求鄺葆賢J圖

李家超（黑面）：之前已經答咗

班狗又要俾學術權威吊啦

其實放煙, 如果一粒再爆5粒
咁狗話放左約800粒, 咁係計一粒定已計再爆開細粒的數量?

警察可恥

佢地又會答指引唔方便公開/暫時未有相關資料

推爆到去國際舞台
人權組織吊爆佢
制裁制裁

狗：erererer....我地會番去了解下

會有毒，痴撚線

有預感南區應該遲過離島區放

慘過得罪方丈，下場就好似國泰咁日日俾佢哋針對

試著說警察謀殺市民

唔好拖，第時有後患手尾跟一世

有搵咗杏林覺醒
佢地話可以用無香料無藥性嘅潤膚膏搽

黑警毒害攻擊記者

數知有咩後遺症呢？

新聞官：請tvb記者

辛苦哂

推到 核爆上國際
人權組織吊爆佢！

五大訴求 缺一不可

不割蓆 不篤灰 不分化

不過小心輿論反攻

插義士迫到警渣放毒氣

要強調返示威原意五大訴求
插警渣喺示威者撤退時放彈、放彈太多不必要、向民居射等惡行

其實黑警宜家擺明打橫行咩都唔撚理.
所以呢d時候一定係要推比國際知
搞大佢!!

推撚爆呢單野

李家超愈黑面：方向愈正確

TVB、星島、am730、南華、東方
蘋果、立場、商台全部無得問

請民間記者會訂正
警方進行既並非清場行動
而係企圖無差別殺人既大規模化武恐襲

大家應該罷睇啲狗既記召
啲記者都唔好去，但狗講既野就會冇人理

強烈讉責狗隻濫用暴力, 亂放催淚彈!!!!

見過有藍絲話示威者做完暴徒仲要開記招扮受害者

不過都證明每次示威完執垃圾係有用
唔係都唔知啲彈過期

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推俾記者朋友知

中共在香港進行史上最大規模人體毒氣測試

各有各搞啦希望 怕民間開太密俾人屈大台
所以人權組織要出下聲開記招

唔撚狗邊有得你笑

push, 有冇文字版

推！
鄺醫生好嘢！
支持你出嚟選立法會！

英文班狗鬼識咩

推呢個

推 各界齊心

其實射完d彈殼同空罐
如果市民執走有冇犯法

一定要柒出國際先有用

我覺得呢個記者會充滿威力

呢段野可以單獨cut出黎share 俾淺藍/父母輩睇

推到記者睇到

- 戰爭上禁止使用催淚彈
- 催淚彈屬化學武器
- 催淚彈係無差別攻擊, 可傷及平民街坊

人權組織咁樣講現場情況好有力

6月到而加未見過正苦記者會上面蘋果同立場問過野

催淚彈放題
好快會變非官方名稱

有冇得集體民事 告警察使用過期催淚彈

其實我一直以為D彈殼係要D狗自己執番走.
定係實彈先會D狗自己執番

催淚彈放題

正式宣布 恐怖份子 用 化學毒氣 攻擊 無辜市民

班仆街黑警會用當時情況電光石火，情況緊急之類兜

popo肯定又賴示威者係度先迫不得已用tear gas

毅進星100
會報
聲都唔播佢自己 配音

年初一畀警告，年三十晚先放

想知如果維持三個月(好保守...)
以而家哩個頻率(約一星期兩次)
咁吸入催淚氣體...對女性將來懷孕有冇影響?
好擔心女手足下一代嘅健康

推到追究

依期又咳又嘔
日嘔4次

唔通我催淚彈中毒

利申: BB裝

講得好好, 我屋企就係有隻又蠢又八卦唔知個死字點寫既肥貓, 我住cwb, 上次樓下砰砰砰梗催淚彈, 佢仲去左個窗度望, 好彩我仲有個老婆抱走佢, 我再落樓下幫手 如果我地兩個都唔喺屋企, 佢係咪聞到死 動物係人既嗅覺既好多倍, 死黑警死全族!!!!!

告民事無咩意思

比人ban左？

好正, 不停將個責任推返去黑警嗰度

我地唔夠數據係因為黑警喺醫院濫權拉人

冇生命危險
電咩火

- 催淚煙殘留物有機會影響成個社區

好細聲...聽唔到記者問咩

蘋果記你老母哥哥 成日有問 你睇TVB?

點解呢個記者會冇喺電視台播
所有言論都好有力

啲死差佬 先研究 雷射筆 嘅傷害性
結果自己曬規在先， 過期催淚彈 冇警告下打人 警棍又加料

專業收錢做野嘅警犬

香港行緊消息封鎖
尤其cctvb

NOW好似直播緊IED校長見學生

講得好好

專業收錢鳩放

PISH

They are well pay for it

如果遲下忽到出埋聲炮咁點算

我黎m唔準。。。

推一下

剝定花生睇好戲,

思路好清晰

其實呢個都唔係完整研究報告
唔夠確實資料

醫生心靚人都靚

Forward出去都一樣嘅 唔使灰心

直接cut個記者會播俾藍絲聽

推爆佢！！！

ummmm你講tvb?

鄺醫生呢個值得值長期研究醫學文獻呢下真心sad

醫生好波

咁多字 廢老睇唔睇啊

講左十九幾萬次呢 D 催淚彈係好毒, 會生畸胎, 影響 DNA.
上星期個濃度之高可以講一定好多人瀨野.

市區比佢呢 D "煙" 燻過就會留低, 特別香港咁多高樓大厦更加唔會散.
每個市民個肺做 Filter, 最後全香港人都中.

好多人唔知被催淚彈燻過任何野都唔留得低, 如果你衫中就應該掉左去.
你唔識用熱水洗衫, 皮膚 (身體) 更加會令化學重新反應. 呢 D 野係要特別化學品處理先可以清除.

香港警察以為自己好撚醒, 請埋外援落黎將香港慢性絕育同屠殺.
我知道差佬你有 Mon Post, 你返到屋企自己 Google:

"Tear Gas Birth Defects" 同 "Tear Gas Cancer", 無錯呀每一位警員你自己將自己屋企人一個個推緊去活體火葬, 哈哈! 我講野仆街? 你自己 Google 完再諗下我係仆街定講緊事實啦

立場哥哥係成場運動入面第一個被屈阻差辦公既記者
被老屈「食水係攻擊性武器」既都係立場哥哥

重點HIGHLIGHT曬啦

不過藍絲既思維一定又 先賴左示威者 然後警冇錯 做得岩
已經估到佢地講咩

即刻咳一聲

今日接機
聽日大埔
後日深水埗/港島東

我要見到你

香港警察係恐怖分子
無差別攻擊市民

警方係港共恐怖組織
勾結黑社會

跪求文宣組幫幫手

唔好再侮辱狗隻

從來冇對垃圾台有過期望
我睇rthk

推！！多數醫護界😭

我無野講 我要見醫生

support

陳彥邦同立場哥哥兩個人黎喎好似

睇緊

其實催淚彈會唔會痴係件衫啊袋啊唔散? 未洗

講得好好，有關人羣管理同武力選項，打打力屌向警察的不專業同濫權！

其實有D記者明明係中文MEDIA
點解都要用英文發問?

人地姓林

推 黑警自己死全家咪算囉 點解要搞埋其他市民

似講緊昇哥哥同邦邦

英文順過好聽過廣東話

鄺醫生啲英文搞乜鬼

唔係林彥邦咩
問d狗封鎖線係邊結果比狗咬果個喎

葉小姐d英文

記錯姓自膠

答得好好

「應該點放催淚彈」
你緊係去問放個個架啦 竟然走去問救人嘅醫生

「咩叫玉石俱焚」
你緊係去問當權者架啦 竟然走去問被迫害嘅市民

Push to international

人畜無害

葉寬柔

同我睇曬佢

全民撚狗

有冇講催淚氣體會唔會長期依附喺冷氣裡面，咁樣會唔會有長期影響

黑警必須清算

醫生果然係醫生

行得正企得正點會放催淚彈？一定係黃絲暴徒既錯

國際可以制裁香港d高官同popp未

支持！

全民記者會

所有發射催淚彈嘅地區都會變成疫區

講得好清楚

呢樣咪我以下post講果樣， 係應該要上民間記者會講架

[白頭盔條女]民間記者會好L廢

而家下下都係狗記者會幾個鐘前開, 等班狗冇得ready點解釋係好事

西上環好多中產廢老藍絲
係黃大仙啲街坊無辜要陪班狗家屬一齊食

唉 講左咁耐都係講廢話
黑警一定唔會理

我都係

分分鐘有殘留係d街上面
你估班藍絲無份吸？

會, its fine power, not gas

你想順便滅鼠咩, 用咁多催淚彈仲要過期

致電或WhatsApp*杏林覺醒* Dr Kristine 4610 0186

我想瘋狂求診鄺醫生

借推

既然民間記者會都開到，我地下一步係咪可以成立民間調查委員會？

推到黑警仆街

食完煙年衫都有煙味啦

化學燒傷 一定要睇醫生

其實班狗成日話外國有測試
屌你外國城市人口密度不一樣如何用來做標準

睇完。
題外話。
youtube 留言好多機械式5毛。

希望醫護界除咗研究催淚彈對人體生理影響外，如果資源許可，可以幫手跟進警方施放催淚彈分別對示威者、普通成年市民同對小童造成嘅心理創傷有幾嚴重同持久。

會! 你用凍水洗, 唔係暖水或者熱水, 發夢唔好用貴野! 掉得就掉, 唔好信我, 你自己 Google. 我只係一個看更. 我無讀過書痴人夢話.

今次係無分藍黃全方位, 我發覺香港好遲先有人有反應. 好多人以為聞到味好撚得意, 其實咪即係係你個空間到揮發同你吸入左.

最仆街係講催淚煙, 聽落好似煙完就算, 對唔住呢 D 係催淚彈. 係化學武器黎. 香港好多人開窗榔衫, 之前中晒佢地又著上身.

2016 雨革後出既報告有關催淚彈效果影響. 你信香港政府定美帝? 香港政府笑騎騎放毒蛇, 無做好教育同市民講點清理化學品就係要慢性殺你 D 示威者. 呢 D 係化武, 唔係煙!

咁快有狗負評

送中修例，不撤不散
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

切忌將五大訴求扭曲

咩點搞 睇醫生

義士冇錢睇醫生出聲, 我地一定幫你

之前見到有醫生話根本極少research 因為他國跟足指引 好少special case

鄺BB

推上國際

人生有幾何吸山埃吸到放題咁款

推
呢樣嘢要宣傳俾一般市民知
話警犬選擇用生化武器而唔對公眾公佈

點睇

過咗期唔捨得掉,用喺市民身上賤格。

播

而家催淚生化武器咁毒 我哋應該多啲去探訪警察宿舍 同黑社會一家共享

生狗畸胎
佢哋自己都日日吸
咁射法佢都冇幾多濾罐

ErerererererUmumUmumum

呢單一定要狂推 做文宣
因為普通市民都日日吸

呢單真係要做文宣

呢個po推唔起既？明明好重要

要不斷做文宣summarize啲副作用

今日四點應該會咁講

你洗同佢擔心
佢地無野多最多就係錢

其實好多唔舒服唔係即時影響

但吸咁多 長遠實有影響

政府仲唔揾高永文盧寵茂出嚟証明過期TG無問題

嘩屌
YouTube 啲comment 下面好多五毛

警察軍火庫理應有stock take
過期就要棄置
而家無棄置舊貨即係唔洗買新貨
咁d錢去咗邊？

推起佢

四點記者會應該會咁講

推推推推推推

化武呀

推！！

推呀 啲仆街仲要射老人院

恐怖襲擊市民

好擔心其他救火手足嘅健康

慢性屠殺

推
推埋俾班mon post 狗睇
你老細幫你班汪汪絕育呀

一早已經覺得記者風險好大，一定要好好保護自己。香港的新聞和巿民的對社會大小事，都要靠記者揭示出來。無限感激記者。

咁撚鍾意記招做測試，強烈要求黑警示範吸催淚煙證明無害

謀殺老人啊

賭咩都得，今日d狗唔開狗會

賭課立場100
黑警會開但cut q and a

化學武器

推
係4點警招窒爆佢

會，1000

推到有人街頭採集樣本做催淚神經毒劑殘留物化驗！用過催淚神經毒劑嘅街頭不乏售賣食品嘅商舖，例如海味街，有食品安全隱憂

推爆你

respect

感謝一班有良知嘅醫學界人士
Push！！！！

唔講都醒唔起有呢個問題
Push